人生冇意義了

用3萬做目標

over someone deadbody

difficult but meaningful